打開新聞APP

全部都係跳樓， 自殺， 攬住一齊死
香港係好大壓力